呀媽係最搞笑既生物

次次煎牛扒 呀媽都鬧我
起晒槓咁
叫我細火啲 太大油煙

但次次我都會煎到個pan起火
香口好多

之後呀媽 ：
食咁多肉做咩呀
我幫你食舊！
食到lamlam脷

呀媽i love you

個廚房 爐頭 抽油煙機 最後邊個洗

次次呃蝦條 呀媽都鬧我
起晒槓咁
叫我細聲啲 太多人知

但次次我都會呃到個蝦條
好平好多

之後呀媽 ：
食咁多了
蝦條做咩呀
我幫你食舊！
食到lamlam脷

呀媽i love you

親愛的媽媽

師兄你真係好幽默

你好勁 我笑到抖唔到氣

樓主呃得蝦條多自得蝦條保佑

蝦條神保佑

換做老豆好啲，除非你呀媽有丁

巴打 我留意左你好耐

你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

我：好似有d感冒發燒
呀媽：話左你啦 咪打咁多機 又唔早d訓 攪到家陣發燒
我:

顯示 #1
次次呃蝦條 老豆都鬧我
起晒槓咁
叫我細聲啲 太多人知

但次次我都會呃到個蝦條
又平又多

之後老豆 ：
食咁多了
蝦條做咩呀
我幫你食舊！
食到lamlam脷

老豆i love you

隔離post haha

樓主面皮極厚